[空姐空少] 又一綠色帽子

[代友出 post]
條友舊年先同個空姐女友結婚，都未夠一年，而家懷疑被戴綠帽子，同個空少搭上咗。

有無巴絲識佢？

linkedin lincoln heung

咁點解你唔係po條女出嚟反而po俾人戴帽嗰個？
有冇巴絲知點解？

個男既同空少搭上左？

WFC FG

屌你老母 當呢度facebook?
仲要無片流出又無圖 你老母無教你點出post?

條女既圖*

基post